Allakonna Petre Naine Liso Kunnoluick anna enda Latse Häh ülles kui temma teiselle mehele läits:Üts Lammas,		üts Särck,		üts Kask,		nelli Ammet,		4 paari Sucke.		
Wanna Ans Mois sell 8mal Febr. 1837.
